自稱明朝滅亡之後，香港就注定玩完

自從老衲死了後 佛教就注定進步

自稱

結束美好一生